尼馬挑釁對手受重傷，無限期休戰

日前，巴黎聖日耳門與史特拉斯堡一戰，憑住卡雲尼及迪馬利亞各入一球，PSG以2:0擊敗對手。不過，比賽中PSG主將尼馬不幸受傷，情況並唔樂觀，隨時又要抖一段長時間，但呢一切卻係佢自己換來的。

在與史特拉斯堡一戰中，尼馬多次利用自己嘅技術去做假動作及過人，但其實佢嘅動作都極具挑釁性，其中包括一記彩虹過人，更加係帶有悔辱對手嘅成份。

被挑釁及悔辱下，史特拉斯堡嘅球員當然唔會當睇唔到，佢地全場追住尼馬黎踢，基本上係比波過唔比人過，唔跌就踢到你跌。

被史特拉斯堡球員連環踢，尼馬當刻其實都無真係受傷，但最終過左2分鐘後，尼馬受傷倒地，最終經檢查後發現右腳第五跖骨受傷，離場時呢位射手疑似難過到喊，而官方表示佢短時間內將無法上陣，判定為無限期休戰。

對於尼馬被踢及最終受傷，史特拉斯堡教練表示：「當你嘅做法越過底線，那就要承擔後果，後果就係挨踢。我理解我嘅球員，佢地厭煩被對方球員睇唔起，厭煩被對方球員戲耍。我希望球員被保護，但一切都有底線。總係背後傳球，咁就係戲弄別人。我要我嘅球員們踢尼馬爾？我無咁吩咐過。」

有無手足有睇呢場可以講下發生咩事

抵啦

曼聯慘喇 PSG無尼馬勁好多

渣ga

過人咪過人, 係尼馬先會有玩人既問題。唔係blame the victim, 尼馬成億身價點計都係佢唔抵, 人地就算直紅最多咪停3埸

屁馬 抵撚死

好似係被人踢完先rainbow flick

其實佢樣生得mk姐 以前大哨插花過人唔通又話玩人咩 球迷緊係想睇過人過得精彩 唔通90分鐘睇住班麻甩佬流汗？

正常過人唔得，係都要玩彩虹，只可以講抵撚死，唔踢到你送禮已經好仁慈

彩虹過人如果過撚到點解唔得呀？

Child登仔平均心智年齡有冇10歲

彩虹就係唔正常？

一直以來都唔覺過人係挑釁
好似田雞咁左fing 右fing先算

Child登仔唔中意睇人扭波

唔尊重對手就得？你試下街場彩虹，唔好得把口，你一定唔敢

公道d講，對手由開波開始已經球球追腳踢，屁馬先專登過佢侮辱返人

巴打你有睇就知對面踢得佢咁狠，踢到火起先彩虹對手

假動作扭波都叫挑釁
似係對手輸唔起多啲

屁馬抵撚死

比返段片大家睇

咁哥禿隊波猜波猜到對手波皮都掂唔到又唔射波
係咪挑釁對手？

細哨應該比人往死裡打，佢咪仲花巧。

明明係尼馬俾嗰條友喺中場追住隻腳踢咗幾下先

踢人條友咁狠，仲要去挑釁，有點不知

不智

係人地踢尼馬先

彩虹過人佢level幾？

明明係俾人狂踢之後先用rainbow flick串人

尼馬做咩都係錯

點會唔敢 有人做到會拍手欣賞啦 你都on99
細哨玩彩虹過人等於球王 森巴味 屁馬等於唔尊重人
依家大部分球員玩組織 又話公式法 唔係開心足球 冇扭波悶 根本點做都有人屌 舊人上晒神枱啦 on99

你咁講 通渠仲唔尊重 on99

尼馬有無後悔去左次級聯賽踢波

yes，有啲前鋒好地地正常射門唔得，係要扭埋龍

係 明明呢個POST D人都係撐尼馬

宜家改一改個標題又變左風向

真係好易觸摸

被人踢左3腳 球証又唔吹 先rainbow

希望你唔係經常係街場踢波，早知唔點醒你

其實尼馬有美斯既過人技術
佢反應出腳快...

但人地美斯唔會比人串既感覺

條MK仔好興做多餘動作引人踢佢
以前沙維小白屌過佢都唔聽

彩虹/通渠其實真係好挑釁咩
我覺得係咁的波/過左龍踩停個波再用頭頂入呢啲先叫挑釁

都係果句啦、唔做影帝咪認你做世三囉、不可一世個閪性格累事到乜咁

踢第3下先吹 仲要擺明踢唔到波

輸唔起 垃圾

要腳唔要波

街場好撚恐怖，差佬都唔敢管

有啲前鋒仲撚仆街, 空晒都突登射飛機

mk馬呢啲契弟

成班傻仔剩係睇條剪接片幾個shot就幫佢洗底
有睇場波都知佢好多下 都係為扭而扭, 擺明睇唔起對手

痴撚線呢單都佢錯

去 埋d垃圾聯賽仲要扮世一,踢傷你都抵死啦,人地幾錢人工你幾錢人工,點計都係你唔著數啦

個個追住嚟踢你
實有原因

最摟打都係個啲原地插花 玩晒freestyle咁 但逼過黎就交走個波
真係突破到 拍晒手掌添啦
用咁高難度技巧突破到 俾人過到都抵

唔明技術好過到人有咩問題
不過25狗都抵架喇

技不如人就踢人 個教練賽後仲咁講都幾無品

咪係 過到人咪得
戴志偉都係咁

美斯好撚鍾意nutmeg
幾撚侮辱下

aggar

d人睇左個條剪接片就當左 neymar係英雄
明明佢根本無改過, 成鳩日為串而串做埋 d花巧但唔係為左突破既野
d球迷真係好撚易呃

尼馬雖然係經常插水好黑人憎
但係你班人一時又話場波悶
呢個世代好少有尼馬呢類有時賣弄技巧既球員
咁樣rainbow一下 觀眾都比獎聲 嘩啦
佢咁樣過人跟本冇問題
反而係追住佢黎踢個啲有問題啦係咪踢
唔通人地入你波 你又踢人咩

利申 唔鍾意睇佢插水 但鍾意睇佢踢波

似對面賤格多啲
過左幾次都係咁踢

唔明喎
彩虹過人呢招唔係高技巧野來咩，即係一個球員用到高技巧過人，然後就係佢錯，佢唔應該用高技巧，因為會傷左對手自尊？

咁不如唔好比賽啦
你射波神準，會傷左對方球員自尊，俾對方球員踼你係合理
你救波神準，會傷左對方球員自尊，俾對方球員踼係合理

如果覺得我講既例子唔合理，咁我想問，傷對手自尊既技巧個界線係邊？彩虹過人算係？倒掛金鈎算唔算？施丹轉身呢？通渠呢？插花插到對手訓低？

法甲其實有無人睇

上年又係依個時候傷, 返左巴西陪家姐定細妹慶祝生日
真唔真就得佢自己知啦
btw 唔理佢咩事傷, 總之見到佢受傷就好撚心涼

今次尼馬好撚型喎
對面係咁踢鳩佢就用rainbow玩到佢仆街
點都好過世界盃嗰陣轉到出宇宙啦

準備改名叫斷兩隻腳尼馬

扭撚完都仲係中圈，晒鳩氣啦。

拎段幾分鐘片就衝曬出嚟幫屁馬護航
明明佢踢波個人風格一向都係咁臭串，畀人踢先都係抵死

人地好恨你認做世三

我睇啲留言再睇條片，完全掉撚轉講
55分踢人56分先過人喎

硬係覺得Rainbow Flick 譯做彩虹過人好撚柒。
有無牛池灣過人

五毛：好人好者大陸點會監控你

明明係對面係咁踢鳩佢先
標題黨到咁

明顯係球證問題
追住來踢 次次都唔係踢波
就算只係第一次咁做
直紅都係必須

慘

係囉 唔犯規既話出咩招都得架啦
反而支持踼鳩人果個

連登開始多返d人話 尼馬串還串，比人踢傷仲要被合理化簡直痴撚線

成日踢 比人彩虹過人有咩好挑釁 過到 我都比人咁過 都見過人比人咁過 真心只會欣賞人地好波 你呢啲on99咪小撚氣 你肯定係果啲人地入波呀 過鳩係呀就屌晒人老母啲廢西

今次尼馬有咩錯 俾人三連擊先跌低 三下都係向腳 起身之後彩虹過人重要差啲入埋 今次佢係串得起

但屌佢次次都係大戰先嚟傷

收撚皮啦 攞香港啲垃圾街場嚟講
仲懶係醒咁咩唔點醒你
有幾撚勁呀

雖然平時唔多鍾意尼馬
但睇住條友咁樣落腳之後俾尼馬撚到仆底真係好爽

點叫正常 只可以用速度爆呀？左fake 右過咁呀？用多兩次比人睇穿啦 人地苦練球技 實際用得出都要比你呢啲輸唔起既垃圾屌

唔通一齊交失波先叫尊重你睇得你隊波起？

明明係條友連環踢鳩佢 佢先rainbow番人

細哨踢得fancy又唔見人鬧
連踢得花巧係錯

係😂😂
成班仲係到認真討論
其實佢自己2月生日 個妹就3月
佢好明顯係扮傷
有留意佢嘅都知佢會專登打石膏出席公眾場合就係為左做戲

你都on9，睇唔起你你就可以做底佢？你成世比人睇唔起咁要殺幾多人？

我撐尼媽wor
嬴波唔串人幾時串?有冇見人輸波先黎串?

他朝美斯咁樣比人踢傷唔好出曬黎叫春

法國佬不嬲都咁狼，你做得球星踢得PSG 預撚咗。

人地用花式過你就叫做挑釁你，有冇玻璃心到咁呀
定係下次扭你之前要講聲唔該借借？

唔通我對美斯比佢輕輕跑過我
我又屌佢挑釁咩？
輸都輸得要有品囉！

利申：支持暴力足球

過撚到你嘅話用春袋控波都得啦，冇犯規點解唔得
技不如人就可以踢鳩咁你咁撚廢咪踢親波都要踢鳩人

搞到我諗番起以前踢街場有個陀地幾好波 成日好花巧咁過人 但出名唔比人過得 一被人過就要打人 呢啲垃圾都唔知點解會存在

標題講到好似係佢錯咁
誤導晒冇睇場波啲人
雖然佢個底唔好
但今次佢真係冇錯喎

俾人踢完點解唔係追番人地黎踢

喺球場唔俾扭球
Child登仔又set啲on9規矩要人跟

其實香港就算踢比賽咁過人都會比人追住踢啦
人地本身追住你踢仲咁樣過人真心係挑釁
呢啲係香港咪開大片囉，對面算好克制架啦話晒職業

連登仔唔好柒啦 如果防守球員勁又會俾佢過到？

彩虹過人有咩問題呀
唔通你話左cup右cup就唔侮辱人？
技不如人就認啦

成日話以前森巴足球正 依家沒落

依家有個有森巴咪既你地又屌 唔知做乜鳩

先唔講佢俾人連環踢重心腳先，彩虹過人咁高難度過完再過多過控落黎射到門，我係後衛真係無顏面指責尼馬

雖然唔明白點解rainbow係特別侮辱 但球圈一路都係認為係侮辱 其他頂級球員都無咁玩 所以佢都係衰弱智引人犯罪架啦

其實係比人踢先玩彩虹定玩彩虹先比人踢又點
做得超級球星咁好波預咗比人重點招呼
越扭得勁玩得高招對手咪踢得你更狼，對手大不了停幾場，但你就收撚皮
怪人茅同時自己都要學精d唔好亂咁賣弄先得
都唔係20出頭又唔係第一次比人踢傷都冇學識點保護自己
佢世界盃踢Costa Rica同墨西哥已經領先後玩過2次彩虹，好彩對手都冇大反應，唔收斂下副mk格只會玩野-比人踢-玩大d-比人踢傷無限loop

彩虹過人都過到你
仲好意思話人廢

佢成日俾人踢到咁
都好少發脾氣 如果唔自轉幾十個圈
球品算好好

你見c朗曼聯後期都唔玩花巧就知啦

係球場唔俾攔截

落到場扭波過人真係冇問題，不過做得出就要預咗會有比對手嬲豬時踢嘅風險

我覺得可以做個比喻 你係街屌人老母都無話唔比你咁做 又無犯法 只不過你要冒比人打鳩你嘅風險

俾人過兩次就報復呢啲先係最幼稚既行為

睇黎你同開爛仔踢波

佢呢下過得咁靚有乜問題?
你就咁插下花呢下可唔可以過哂2個先

可能以後每年 半季踢波 半季做csgo電竸選手

上年歐聯16強前夕受傷
今年又係咁

玩報復係唔成熟呀，咁現實係踢波唔係個個都高eq，唔係點會有比比發癲狂踢對手呢單嘢

悔辱

守唔住人就超技術
依家踢傷埋人仲話人抵死
咩世界

前幾日咪有個post講佢俾人連踢三野,轉頭即刻rainbow過完仲射埋囉

唔明點解rainbow kick就係侮辱人，又唔係過唔到， 佢呢吓仲要射埋爭啲中龍好實用， 遲啲會唔會連插花通渠都變咗侮辱人㗎

遲啲使唔使整番個list"如何才算不侮辱地過人"
1. 你不能使用rainbow kick

agger

做到點解唔得

平時可能真係屎忽痕串人
但呢次擺撚到明係對面條友狼死先啦
講真佢咁做真係人之常情

本身有能力點解唔做得 技術好過你 你比人咁過應該自己反省下啦 何況係對面追住佢黎踢在先 對面條友仲好意思話鳩尼馬 不知所謂

平時串串貢架啦 你估一時三刻既咩呢D野

對於尼馬被踢及最終受傷，史特拉斯堡教練表示：「當你嘅做法越過底線，那就要承擔後果，後果就係挨踢。我理解我嘅球員，佢地厭煩被對方球員睇唔起，厭煩被對方球員戲耍。我希望球員被保護，但一切都有底線。總係背後傳球，咁就係戲弄別人。我要我嘅球員們踢尼馬爾？我無咁吩咐過。

呢個教練極有問題，FA會唔會罰佢?

戇鳩
睇左條片未呀

咁尼馬都出名踢得唔夠醒架啦
段片見到佢大把選擇做傳送 係都要死去
但又唔係好似美斯咁話過就過
又唔見美斯俾對手咁針對

1. 比人踢完先用彩虹過人
2. 幾時用技巧過人變左係受怪責一方?

美斯大把片係俾人追住黎踢
不過冇傷咁耐姐

佐真奴最尊重對手
有波就傳

打橫推搵空位都唔比

都唔知由幾時開始用花式過人係侮辱，on99

對唔住我唔識波
但咁樣過人好撚型好撚勁
技不如人屌人串

法甲好撚茅既，希望唔好有第二個法卡奧

你知唔知自己噏乜？
係波地同班陀地踢左十幾年
都唔知rainbow過幾多次
你自己on9淆底唔代表其他人都係

垃圾

細哨咪又係扭到對面仆街

笑4 印象派球迷真係最好笑
美斯先比人針得最多，比波過唔比人過

又唔見佢畀人追住踢

屌想睇psg齊腳打曼聯

試吓你對熱刺

啱呀，
根本大把人都會玩花式過人，
牛尾巴 拖舟轉身 擦花 的住波 ，
呢啲咪又同彩虹過人一撚樣既花巧野

試完 對面拍哂手掌

正解
人地追住你踢就知個底唔好
好似哥斯達巴神咁比人踢比人撩容易失控
你咁樣過人係可以呀
比人踢都係抵死咋嘛

你過人就得
人地犯規就唔得

奇撚怪 過人都有錯？
連踢佢三腳係正常反應
真係看不透

佢一定係世外高人

踢人合理
過人唔合理

lm

個世界就係咁
有風駛盡利就遲早會發生

防守方技不如人，佢覺得比人羞辱，又唔知做咩好，唔通未完場就係咁讚你好波拍手咩？
定你想佢崩潰跪係地下喊？
現實係一定踢9你，好過係咁比人撚

明明係對方狂踢佢先下下都唔中波 個教練仲好意思出聲

但係係佢踢人先....

@榮華 點睇

好佬怕爛佬

其實慘

未開波就知技不如人
一早就諗住咁踢

人地大細哨 好識做門面功夫 成日笑笑口
開波前 同對手 搭哂膊頭 R哂fd先架 ： 一間 過鳩你喎

啲00 後邊識呀 唔屌老母 已經好好啦

同樣扭得串咀 既 個位咪唯有有咁隻操咁大隻 Protect自己
再轉型打前啲 扭都廢事扭
醒水啦 尼馬好

我講既針對係對手既態度
尼馬對手係會講到出口 鬧佢插水 鬧佢過份賣弄

做到彩虹過人都仲要踢街場？

唔記禁 覆緊this

補翻 大細仲大把fd 點同

連續三腳犯規 啲人唔屌
用技術過人就屌佢花巧

咁以後唔好通渠 唔好插花 唔好推過龍門先入
因為好侮辱

想知佢咁樣過人點解係侮辱

呢樣真 咁多空位唔傳波唔推橫
係都想係呢邊突破既 無理由俾你咁挑釁呀

部分同意，但彩虹過人好似實用性有限

原來係咁

尼馬做就俾人話挑釁

如果係美斯做d人就驚嘆足球上帝

俾佢過條友分分鐘爭住同佢換波衫

如果依招真係咁好用，佢咪試下喺禁區內用，咁嗰下咪唔驚畀人foul

好慘，畀人係咁踢

班友真係痴撚線 比人rainbow flick過撚左就嬲到要踢斷人腳
而唔係話用更高技術既方法去戲弄返尼馬

咁的確低調啲好，人地收山腳紅牌，自己可能重傷

就咁睇都唔挑釁呀

其實我覺得彩虹冇問題 反正人地係勁係有料用skill move同你踢 你mark唔到係你廢姐

勁咪比人特別對待，球證又唔理

唔覺有咩挑釁
又無舉中指
對方輸唔起

唔可以狂數對手
一個球員頂籠可以入三球
以上就係挑釁

垃圾二流球隊輸唔起

當年c7鳩扭都無佢咁誇
平時太串 球證可以點幫

喺好多人眼中，尼馬做咩都係錯

玻璃心

天佑曼聯

咁嘅level都串得起嘅
一齊踢斷人地隻腳又好有體育精神咩

有啲連登仔根本同支那人一樣，唔夠人踢咪直接踢傷佢

足球比賽，特別係呢啲職業級數，應該係高手過招，用技術去進攻同防守

唔通好似熱刺果啲MMA好睇咩

不留彩虹 過人都帶侮辱性

洛賓之前 屌過哥斯達 叫佢唔好咁挑釁對手

條撚樣已經唔係一次半次嘅事,之前喺疤隊友同埋好多人都已經屌過佢,佢唔撚聽咁依家咪求仁得仁囉

幾同意，但踢到傷埋又慘啲

我係電視機前面 睇尼馬踢波 都睇撚到火滾啦

邊個扭得又串嘴？

有睇場波就知今場係對面粗野在先喎

最好剷到佢斷腳

尼馬 唔係巴西撚
有撚咁出名

美斯扭波低調好多

本身就係要超技術停你，你彩唔彩虹都一樣

美斯係推一推就過

賴屎堡個教練都幾仆街下

細哨 扭到對面球迷拍手叫好tim

尼馬件垃圾幾時斷腳？

收山啦

連續三下瞄住隻腳踢都叫唔挑釁

今次呢下俾人踢到咁反擊下都話佢寸得起
以前呢一下真係唔知佢做乜鳩 口水佬即刻拉開佢屌鬼

先唔講佢無錯

就算佢串又點？
串就可以踢到人重傷？

咁唔使球證球例啦

我成日覺得如果個球員係技術好過你 就算普通推過左你 你自己技不如人 有咩好講？

細哨連死敵鍠迷都心悅誠服起身拍手,mk馬啲鳩西性格永遠都追唔到

如果道理可以令到佢少啲傷 保護到自己既 咁又真係冇錯既...

曼聯真係出線

普通推過不留冇人嘈
係嘈彩虹過人

洛賓屌過d哥斯達 巴塞隊友叫過尼馬 唔好咁玩

幾個球星 都叫人 唔好咁過人
證明彩虹過人 係足球界入面 跟本係唔尊重

球例咪停賽囉,唔係點？

所以mk馬咪走去次級聯賽扮大佬囉,隊友唔話佢就以為自己啱晒,點知死得仲快

收到風波台有猁狗過咗數俾人踢斷屁馬隻狗腳

出技過你唔係仲俾足面你咩

所以當年 德國 應該炒巴西 十比一

食屎啦 尼馬

咁對家收你山一樣唔使畀面呀

有睇過佢踢波都知
有時唔係話唔比扭唔比花式過人
但有時可以早d交 避免人地拍埋黎受傷
佢就係要挑戰 人地燥起上黎踢你就實會架啦
經常係咁咪比人覺得係挑釁囉
美斯大細哨過人夠多 但有幾可好似尼馬咁惹火
兩個字 抵死

在上週末進行的第3輪德甲聯賽中，衛冕冠軍拜仁主場3-0輕鬆戰勝利華古遜，取得聯賽開局三連勝。而拜仁翼鋒道格拉斯-哥斯達則在比賽中助攻梅拿破門並創造一個12碼，更讓球迷大呼過癮的是哥斯達還上演了彩虹過人，但他的這種表演卻受到了拜仁隊友洛賓的批評。

推左推右又係過人
彩虹又係過人
有咩問題
乜原來過人都有分尊唔尊重
最衰又比屁馬過撚到你
輸唔起就輸唔起啦
唔通係咁踢鳩人就係尊重人？

利申:中立

名不經傳既伊漢文斯係世界杯
係幾億人面前用rainbow過左大球星卡路士
卡路士都只係回敬左一個好隱晦既犯規
兩邊都處理得好精彩
睇到球迷拍爛手掌
卡路士亦都唔會係賽後話「你侮辱我呀」咁撚小學雞

依家呢
用技巧過鳩你又唔得
Mk過你唔得
後生過你唔得
搵錢搵得多過你唔得
出名過你都唔撚得

成班垃圾心胸狹窄
抵一世踢下游俾人撚

有乜撚野唔尊重
根本就係屎波借口多
我用規則內嘅技術過到你，你守唔撚到或者要非法攔截咁你就係輸左啦
競技呢家野係咁㗎啦，唔夠人踢就犯規正一垃撚圾
走去hard foul人而唔係諗下點樣守呢招
乜撚野唔尊重根本都唔撚make sense

咪係
遲啲會唔會連入世界波都當係唔尊重人

玩ranibow過人就係輕佻有問題抵撚死
踢人唔踢波，下下收山腳就係人之常情

呢d咁撚厚面皮既說話真係講唔出口

殺左人去坐監就代表佢無錯？

即係教練認為尊嚴受損就可以追住人地隻腳黎踢，收人地山，咁都有人支持我無野好講

佢踢法唔醒目一件事
你地成班講撚到踢人嗰個岩哂咁
唔怪得香港街咧成日郁啲就打交

利申：反25屁馬第一人

尼馬就抵撚死啦
世界盃 自己踢波 就係扭黎扭去 過鳩魚 波
平時一掂就訓抵 碌幾分鐘

巴西落後就即刻起身。

快撚d斷腳 退役 啦球場毒瘤

有d傻鳩係咁講如果踢街場見人用rainbow就實踢鳩佢，好撚型咁
如果你踢鳩我 我搵鐵通扑到你爆缸添呀

你估好似西甲d人企係度比美欺過咩

公道啲講

件事係 尼馬比人追住黎踢 佢撚番人 所以係尼馬錯？

真係痴撚線

抵撚死

希望屁馬斷腳仆街死

尼馬個腳入埋條友就柒到喊，俾人撚到仆曬街咁

好多人都對人唔對事 明顯呢場對面針住佢黎踢

應該譯做畫出彩虹🌈

其實佢由第一場去法甲已經係咁撚狗演野
巴塞時期都無咁過份

成個連登夠屌你老母 你都唔撚聽啦

你有冇睇過條片架
對面連續三腳對腳掃喎

真係好撚ON9
一個教練可以講D咁既說話

假如過人係玩人甘個話nba iverson咪早就比人收皮？

法甲水平事實就係垃圾 技術水平低 又唔專業 球證似業餘 三連踢都唔吹笑死人 仲竟然有人撐mma足球 唔見美斯左右插撚到保定跌低又要成隊追住人踢

專登踢人係唔岩，但尼馬咁多年踢法咁乞人憎，對手嬲係好正常反應。又唔見其他腳法好既球員會被人咁樣針住黎踢。

你有無睇波架師兄 睇下場波邊個技不如人就打mma防守先啦 今場係尼馬比人挑釁先上身撚鳩人啊

你講呀
肥朗咁好人踢撚到佢兩隻腳都斷

大細哨係家陣依代應該一早比人踢到收山 仲要比人屌垃圾串唔尊重

其實我唔明咁過人有咩問題

篇文邊條弱智打 掉撚轉曬啲野黎講架喎真係好撚野

要講挑釁早期C朗原地插仲挑釁。根本人比人印象唔好

Strasbourg manager Thierry Laurey described Neymar as a "phenomenon" in his post-match comments, but also said there was "nothing malicious" in his players' actions.

"There are moments when you have to play tough, it's as simple as that," Laurey said.

"There are moments when, if you go over the limit a little bit, you have to expect that you are going to get a kick or two.

"I didn't ask my players to go and kick Neymar, but I understand why the players had had enough of someone who was looking to tease and taunt them a bit."

The 54-year-old Frenchman conceded players [like Neymar] need protection but that his players "grafted for 90 minutes" to "try and stop" him.

"When you protect players who respect others, there's no problem," Laurey added

"For example, when you do a pass with your back [referring to Neymar in a match against Guingamp], when there's no reason for it, then that's mocking.

"I've seen plenty of PSG players other than Neymar who are very good at 5-0 up, but when it's 0-0 they don't show off like that.

"If Neymar plays in the same way against Manchester United [in their Champions League last 16 tie] he'll get the same reaction. Don't be surprised."

痴撚線

細哨果種過人係就算你俾佢fake到跌落地都只會會心一笑

無理由怪尼馬wor 比人連續踢三腳無一下中波每下尼馬都唔跌繼續去,之後用rainbow過人羞辱番你有咩問題？個教練反而合理化踢腳

on撚鳩
果場尼馬俾人踢撚到仆街
彩虹過人之前，果條友連踢尼馬3下，3下都中腳，尼馬都係最後果下先跌
個on9球証企則邊望撚住都唔俾牌
依家你地話尼馬抵死？

彩虹有咩問題

正常插花扭波都講到好侮辱咁

會唔會遲啲通坑渠又話侮辱唔用得

睇左前面段片
咁樣三連踢 牌都無張
法甲D球証咁撚垃圾架咩

有咩問題，試過有人用哩招過我，我又用返同一招過返佢，大家都笑笑口
根本心智成熟嘅就識英雄重英雄，係啲on9先話侮辱人。咁c朗插花叫唔叫侮辱？美斯一過5叫唔叫侮辱？
再講，係對面連踢尼馬三下腳先，尼馬先用哩下撚返人

抵撚死，黑心啲最好提早退役

次次對皇馬 對家都出收山腳

點解要踢到咁有挑釁性

森巴足球， why not?

史特拉斯堡班撚樣幾時斷腳
成場都咁撚矛
追人踢唔係追波踢
平心而論尼馬係有技術
我都中意睇佢踢波
係唔中意睇佢插水

但一單還一單
今次我支持尼馬

你踢開個場個個跌士巴拿架

球證望住連踢3腳都唔禁停 廢撚到

有娛樂性又唔撚得

佢又真係做到用彩虹過到人
又點解會有所謂挑釁呢
仲要明明係佢比人追住黎踢先嘅
某啲連登仔可唔可以學下對事不對人

根據史特拉斯堡教練既羅輯

施丹轉身
施丹俾人打死
朗拿甸奴擦花
朗拿甸奴俾人打死
C 朗推左走右
C朗俾人打死

喂，大佬踢波最好睇就係呢D
難得球員有技術可以係非表演賽上踢出呢D表演賽既球技黎過人
尼馬招後腳挑波過人真係
自己係街場成日練係成功
但一係街場鬥波都出唔到
實戰太難出，尼馬居然係法甲用黎過人

利申：平時唔鐘意佢

屌佢老母隊波禁賽啦。少林足球咁

好撚勁，根本係對手技不如人，老羞成怒

唔插水都要比連燈仔屌痴線

玩你老母咩 比人踢完尼馬先屈技術過人 無睇波打成編野針住尼馬 屌你老母臭閪

冇睇過就咪扮啦

Child登仔話美斯咁扭先叫踢波喔

尼馬有樣野衰格，係好多時扭完人唔過
利申：無睇法甲

乜撚嘢擦花

根本就為反而反

不如轉轉個諗法 俾人用彩虹過到唔好話人侮辱你 試下諗下點解自己咁柒踢緊法甲都可以俾人用彩虹過？

彩虹都唔明有幾侮辱，用技巧過你根本係一份尊重黎

憎尼馬都唔好學洛賓咁盲反 rainbow 先得架

踢緊法甲又點，對手係尼馬

真心問 大家覺得細哨算唔算侮辱對手
十幾年前啲人係咪應該收佢山

利申唔鐘意巴西人

即係技不如人
就踢斷人隻腳算

惡撚過共慘黨

大佬呀係人都知條友球品差又串, 冇人話佢唔好波, 冇人話踢人係冇錯

講緊最終都係尼馬蝕咁解

尋日定前日先有巴打開過po

尼馬心諗攞正牌日日csgo工都唔洗返爽

麥巴比世界杯拖時間個d先叫挑釁喎
而家擺明就係對面技不如人打茅波

今次幫屁馬，對面下下踢腳，踢完一次唔跌，兩三次都唔跌就kick 到你跌，屁馬之後先rainbow 過鳩佢

高難度射波侮辱龍門

咩垃圾標題o黎? 我仲以為尼馬係因為踢到人重傷無限期停場

人地唔妥你咪踢柒你囉。串柒柒嘅印象係佢自己攞黎嘅，怪得邊個

同埋佢呢下有實際作用

俾佢創造到個射門機會

挑釁係咁意思咩？
雲佬入完波係對家球員面前狂慶祝
安歷卡用反猶太手勢慶祝
依d先叫挑釁
而且係有手尾跟 雲佬會食牌 安歷卡會冇得撈

我踢撚完你三腳 再用mk眼神表情兇鳩你 其實係尊重緊你

其實技不如人踢柒人,,點解係尼馬問題?
真係咁多小朋友?

講返石屎地語言，tip過、通渠咪得。
nutmeg 又係咪叫肉荳蔻過人

你支找邊位球星？
我祝佢聽日就斷腳

終於有返啲人話
屌那星 樓上話抵死果啲係咪俾人炒十比零就可以圍毆對家呀攞鐵通呀 係咪炒到第五球就唔可以再入波 人地9搓又唔順超又可以打9人？

真係抵撚死

下 個教練仲要覺得佢自己球員無錯 咁下次打死尼馬都得啦

抵L死

唔怪得熱狗都有人撐

南美同歐洲文化唔同

歐洲人覺得勁好廢好都係一個人要尊重

屁馬咁既球品 球皇永遠無佢份

下下都踢腳屌佢老母

踢死尼馬就對了啦

呢場好似唔關事，對面痴線先。。

奧高查 朗甸呢類球員都係侮辱型球員

真心 彩虹有咩問題
過到咪得囉
係有用既點解唔俾人用